就算有比signal/mewe好既程式 請大家都暫時唔好推介住

Wtsapp/fb 依家大勢已去
佢地要點先可以挽回用戶？

第一就係取消8/2條款
但我相信呢樣野都唔足以叫走既人翻黎

第二就係打沉代替品 亦即係signal/mewe
最好既方法就係指出signal mewe都會有壞處
包括私隱漏洞/介面問題當用戶覺得走左仲衰過唔走既時候就自然會留底

所以我呼籲各巴絲 暫時唔好推薦其他app
因為signal 同 mewe係大勢所趨
推薦其他apps係唔會令人用其他app
只會令人唔用signal同mewe 繼續用fb wtsapp
我地要先成功移民走 令fb知道打壓既代價